電子驅蚊器

想買個電子驅蚊器出街用
大家有無介紹？
Budget within $300

推